幾時開始抗爭可以唔洗用腦on99?

係咪前線又on9又整壞場運動都要支持都要不割席？

死守過咁多次，次次都比人強力清場，又捱打又比人拉又守民意都仲要守
仲要唔知守黎有咩意思。

依家又放火，明知一放火就charge 暴動罪加縱火罪，十碌起跳！前線班on9累死後面支援果班

推

食宵夜果陣聽到隔離呀叔俾左3個寶貴意見

又放火, 放完有咩意思？

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

總之快啲轉場啦

跟住就滅火 無言

累死其他示威者

......表示不滿

話唔洗理民意果d都係on9仔！社運/革命從來都係民意戰！

收皮啦 割席撚
以後叫前線啲巴打乜撚都唔做 剩係繼續遊完行返屋企好唔好呀咁

唔係乜都唔做
係犬出黎就要閃去第度

做都唔代表鳩做嫁，用下腦好難？
得匹夫之勇有撚用咩！

有邊次唔告暴動

咁你有冇令到政府妥協既好提議？
和理已經冇撚用 仲剩係靠班中間派支持？ 靠佢地係fb屌狗？

個運動正式玩撚完
多謝班衝衝子

聽日咪大罷工囉！係都睇埋大罷工成效點先決定升級啦，你死守cwb加放火就有用？政府就妥協？

告未必告得入，你掉磚放火就好大機會告得入

忍左好耐，今次真係唔屌唔得！

癱瘓香港就可以逼到政府就範會唔會天真左少少
中央多你一個城市唔多少你一個城市唔少
所以係要爭取全部市民嘅支持同埋外國嘅輿論戰囉

我開始明白啲藍絲諗法,因為連我都唔知做緊乜響將軍澳嗰班行完又唔肯走?搞乜?